點解連登仔咁鐘意用人工高 唔洗做黎分化公務員

一間再大既企業都有冗員架啦
作為一個普遍打工仔既目標
都係唔洗做 hea 又有糧出
將心比己在坐各位有幾多個唔係 真係咁冇㷫誠幫公司搵錢？
同埋大部份唔洗做既位都係d人工低既文職位
咁都好去分化？
成日想公務員付出多d 你都要有條件比人睇到你地勝算有幾高 如果唔係我份工無左
係咪你地黃色經濟圈出返糧比我
鬥唔贏黑警 就走去批鬥公務員
理性d望下個世界係點運作 唔係好似你地咁網上凶狠 揀人黎恰就光復到香港

是但啦
兄弟爬山啊
唔通事實係「一盤散沙」又話你知咩
是但啦
最緊要有飛機可以打